我哋係有底線同原則 （中佬勤諫）

求下大家 可唔可以搵人幫我擺上連登
————————————————
擺咗啦，PS. 好多中壯年好想同我哋We connect 先搵我哋有ac嘅幫手po連登有愛 溫柔地話返俾佢哋知你哋係點諗啦 好，開波！
—————————————————-

個人認為—示威應該保持嘅八大原則
我哋唔係警犬
我哋係有道德底線
與怪物戰鬥應該小心自己唔好變成怪物[/size=4]

唔好陷入路西法效應
而家唔係同前線割
只係希望前線可以做得更好

民意對於社運真係好重要好重要好L重要
街坊落街鬧狗都係因為佢哋冇民意

1.不殺人
2.不打平民（當然如果佢係攻擊性嘅你可以綁住佢但千祈唔好用私刑）

3.不破壞非政府建築

4.火淨係攞嚟掩護撤退
如非必要真係唔好用

我哋之所以有民意支持
係因為我哋早期示威嘅種種友善行為
你放火的煙供上去老人院同埋小朋友
同黑警有乜分別?

5.唔好搞唔係純粹警察嘅宿舍

海關消防呢啲紀律部隊都有好多人支持我哋
你估下你搞著佢屋企人佢仲撐唔撐我哋

6. Be water 唔洗解釋啦

7.唔好搞歷史文物
就好似我哋唔破壞立法會入邊啲書同默默噉樣，呢啲係港人嘅共同財產

8.見到有市民影相
咁儘可能客氣地阻止佢
—————————————————
溫柔係我哋最大嘅武器
（排版、字眼經過本人稍作編輯）